Campbell keek hem verbaasd, en vervolgens nam het papier en geopend.
Als hij het leest, zijn gezicht werd gruwelijk pale en viel hij terug in zijn stoel.
Een verschrikkelijk gevoel van ziekte kwam over hem.
Hij voelde alsof zijn hart gaat zich dood in enkele lege hol.
Na twee of drie minuten verschrikkelijke stilte, Dorian omgedraaid en kwam en stond achter hem, zijn hand op zijn schouder.
